好嬲，究竟中共當警察係咩？為左同袍，警察們聽日要行出嚟

中共同香港警察係咩？為左演個政治劇本，暫傷我地嘅同袍，實在太可惡。

警察們，聽日要一齊企出嚟，向依個邪惡政權說不！

香港警察
拒做condom
光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

警察唔係中共嘅棋子，同袍們，一齊罷工！

警察大罷工，831拒絕成為中共棋子

同袍們，究竟依個政權要同你地condom用到幾時

警察大罷工

察大罷工

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel